新垣結衣（179）讓你擔心了 對不起 太好了 我倒更像是鬆了一口氣

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

十六茶 CM 「海辺でブレンド」編 15秒

making：

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

1

留名

新post LM

今日子世界第一

第一頁

覆單：
ガッキー最高 x1
小稻稻 x1
空井 x2

異教徒食完飯留名

AMAZON：

唔係馬仔留名 係蜉蝣仔用黎留名

推

thx垃圾

張圖好用

樹巴 1
空井巴 2
小稻稻 1
Gakki最高 1

單已截

唔請啊

厄介呢 ?

玩完先算啦
旅行諗工事搏打

樹巴係咪搵今日子?
咁我唔買啦 btw我唔寄 收原價

佢地果邊8點咋喎 你咁快截

單再開，聽晚8點前

有厄介

我考慮緊

誤會黎 今次冇人恰我

留名（第一頁）

你今日正評咗未

點俾錢你

但今日子巴係拎咗返嚟再寄？定係個度寄？

是咪都是沒封套

拎返嚟寄

係

咁算啦，廢事你拎咁多本

吓 好撚重喎

起身留名

雖然教水男神應該夠力

冇所謂啦，順手啫。

購買程序
1.Telegram 今日子要幾多本
2.今日子回覆 ⭕ 代表已購買
3. 根據銀行戶口入數 (中銀）

麻煩之前post落咗單嘅 gakki 最高 小稻稻 空井 都telegram me 吖唔該

[求救]有無巴絲係機場未checkin

現時今日子存貨 2本

你無⭕ 我喎

相認post黎

好現實

今日子係咪block左樹妹

今日子 求吓你 剩返本比我，陣間tg你

佢唔係聽日去買？

movenpick

無d咁既事
唔該晒岩先有份quote既巴打

Yes

唔知啊，太忙冇追post ,只求一本

控制唔到

連登有愛

個旅行好玩 就會唔記得件事
諗下有咩好玩仲好啦

唔知點解覺得結衣身體應該好健康

夜鬼都健康?

唔知點解覺得侵仔回哂塘

我都覺

講乜都回塘

回咗好耐

慣咗

老老實實，你地撐肥絲定癲狗份整合資料？

肥絲好堅

個整合

認真答你
結衣成日咁夜瞓真係仲好健康咩

已tg

咁鬼認真

訓得夠咪得

肥絲整合得好d 肥絲贏

唔關事架 11點後唔訓其實已經對身體唔好

佢地咁鬼得閒

係囉

一齊食

相比之下侵就

雲加

牙朗特登入阿區搞事

新post留名

1001咗

第一頁留名

唔覺 小學已經唔係11點訓 身體不知幾好

好無聊

Exact7ly

RIP

扎辮仔

呢個頭

呢個頭個感覺又變番少女

其實CB3未必係依個造型?

不得了喇呢個feel

空飛個陣宣傳硬照同入面又唔同

未必，因為山P同戶田都未完劇，不過應該差不遠

米羅好靚仔

白tee

btw 張相係米羅幫自己影?

米羅又大隻又靚仔

米羅新男神

真男神

呢樣真

我諗CB3 長髮係走唔甩
但唔知會唔會係今次呢個既造型呢？

肥仔都好吹奏 心灰

淨低輯相 不日放送

撈飯?

不嬲都係男神

米羅你係行過定係專登過去架

結衣BB 世界第一

waaaaaaa

覺唔覺詭探個神婆有D似林嘉欣

未睇名都知係異教徒
小氣的異教徒

yes
但隻蛋熟咗
屌

煲仔雞麵

原來真係有絲打追結衣

想引一堆人妖現身？

係咪畢業都未相認

有飯底

係咪搵小妹?

今日係咁check grade同email睇下有無offer
原來今日紅日

鰻魚

其實我唔知腥些認唔認得出我
我之前都成日放十六茶水樽係台面

特大號的海苔仙貝呢???

認唔到
我其實都無咩機會番city
你係咪讀CS?

畢業禮相認啦

人地拋四方帽

你兩個就拋十六茶啦

不嬲都有
小妹一直都話自己係絲
但都無人信

me too ar sis

小妹都係絲

廚神

有J 就係絲呀

已經block哂上面班人妖
單機啦你地

其實得心仔係仔

cls唔驚揼到人?

巧彩矛比人扑

5P，BLOCK

好彩小妹係真絲

有名你叫 心仔

yes 鰻魚
我唔係廚神
因為唔記得轉慢火
蛋熟咗,底黑咗

lm

煲仔飯燶燶地先正

上面成班人妖
小妹最憎人妖

Me是頂天立地嘅廢青男子漢

但....係真黑

正

係讀CS
另外一班人入面其中一個

雞麵好食嗎？諗緊買唔買黎試下

機身編號唔同咗

買啦 759有

呢個POST竟然超過10分鐘冇人講野

小妹喺度

心仔仲有無玩?

樓上扑晒

咁飢渴?

系

玩緊

玩咩

結衣BB 晚安

大家都晚安

入唔入公會?

玩咩??

我地俾人無視

我都係

你問咗好多次
諗緊答唔答你

PC?

應該onlinegame

笛笛該 晚安

晩安

問左勁多次

對online game冇哂興趣

心仔有玩? 幾lv

聽日dl黎玩下先

點解好似以前玩過既game黎既..

17咋 玩左兩日
點解我搵唔到筆仔個公會

仲以為係手機驚
Btw留名

叔叔喺度

唔是手機驚黎咩

唔知點解睇幾次都覺得好好笑

好快追到我 筆仔封頂未

垃圾驚

玩過半年棄左

曾經沉迷過, 依家不了

上面好似話係online game

有手機驚唔預我

唔係電腦咩

究竟係手機定電腦驚

又要問幾耐先有人答

唔係pc咩 我入個官網睇過..

pc online game

電腦online game呀

隻game好熟口面.

舊game重開

掛住玩無mon實

agger

Pc online game

中學有玩過

有無圖
咩game黎？

接力?

又有人咩 ?

RPG online PC Game

唔知
down緊為求入GAKKI公會

我又dl黎玩吓先, 廢青冇野做

一齊玩
btw 靚名已用

一定係美嘉

冇手指禁keyboard玩唔玩到

可能得

我睇

我以為係路人巴 枝十六茶標記

米羅快d去303室執路人巴結衣腳毛

冒著比人拉嘅風險?! Maybe

執番梘

真.晚安 無乜野開心得過臨訓睇到呢兩個廣告

又有手指

成點幾都未訓

同女happy緊

小弟今日正式27歲

fan仔生日快樂

Fan叔生日快樂

生日快樂

幻想巴生日快樂

哪來的囡 不要binc

你地個驚玩咩server

生日快樂 唔好奶咁多啦

生日大快樂

第一個
好似叫神龍王?

FAN巴生日快樂

制服巴生日快樂

Oh Fantasy Happy Birthday

Fan巴 生日快樂

有冇人搵得翻制服條片?

小妹祝你 生日快樂

初次見面 生日快樂

HB

留

今集crisis段長鏡頭打鬥正撚到

To fan_tasy:
Happy birthday!
It's been 27 years
Since you were born.
And wish you a
Vibrant live in the future.

巴打我都有睇

第一集

Fan伯生日快樂

睇到第七 果日咁啱Viutv播 睇完就追埋

獨佔

百合子

我係為左d bgm去睇

留個名

2分鐘好過無

Fan仔

Fan哥哥生日大快樂

獨佔了

SANG YAT FAI LOK AH FAN CHING

原來唔記得俾圖，補返先

咁早呀

6點了呢邊

我法國me會執米羅腳毛

出荷凖備中

你咩行程 唔想撞你個痴線佬

fan 仔生日快樂！

shipping now!!!!

HI! 早晨

洗唔洗分擔下 幫你買nylon 我覺得你將會有好多單

Fan巴生日快樂

一齊買nylon 相認

早晨 fan仔生日快樂 今年遊少d 會甩頭髮架

me係7-9號先到

多謝各位巴打，不過們晚我要同bb食燒肉慶祝生日

蛇:攝---

蜉蝣仔特快咗？

係啊 前日聽巴打講轉嘅

你咩行程

心姨好早

媽呀好酸呀

結衣早晨

即改 唔想撞

因為一去就九成九撞啦 我會係咁影 訓埋落地咁影 啲位又得幾個

大家好似都會帶埋支16茶影

google map

橫濱未來港咁熱門，個個都影啦

未睇逃恥之前已經想去

如果真係去 勿相認 無視我

fan 叔生日快樂

期待相遇

有冇人買到g zone??

G??

買左

得一頁？

poster一張

便利店有冇??

g zone poster 做咩？
有gakki？

應該ok同7仔都有
我係ok買

大家估nylon兩個禮拜後係日本仲有冇

有

me七仔買

呢張

進化做黑田嘅白石

日常loop

制服叔叔生日快樂

見到制服叔叔就知係邊個
btw生日快樂

結衣生日要係code blue team渡過

制服伯生日快樂

bb
又有新cm

唔好變三角戀劇就得

買到g zone啦

唔該哂你

咁勁

連火星都有巴打

恭喜fan巴老餅

全靠gakki保佑

AMAZON

6月5日月曜日に到着予定

去隔離登搵啦

好青春 個笑容頂唔順

嗰時自爆畀人ban咗

今日真係熱辣辣熱辣熱辣辣...

屌奶星 me爛grade

仲要著露臂shirt

白色啊

個黃色野係檸檬？

點解要拎檸檬

依家興拎水果影相?

有冇巴打識結他?
禁chord要用力先禁到，諗緊係自己唔夠力定D弦距出事，拎去通利Tune音同比人睇洗唔洗收錢

其實都係想守返諾言，可以學識彈唱，雖然已經太遲

啱啱跟緊《彈指之間》開始自學

練多啲慣咗就唔洗咁用力

結他最辛苦應該係練指力果段

今日子大危機!

結衣畫畫活動

自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

仲早上 下午啦

悶到傻

週刊ザテレビジョン傳統 (好似係

拎去通利搞弦距好似收好貴，如果你覺得太高可以換弦果陣拆左個下弦枕出黎用粗沙紙磨低少少

是咪要買紙同筆畫畫 唔知趕唔趕到番去做DLfighter

@多醬

咁貴, 不了

一樣

慢慢練啦 一開始係咁

G zone已買

諗住學彈幾個chord
點知我連G chord都禁唔到

keep住練好快就熟

again

DLfighter
身為今日子黨員 我一幅都未畫 忙到甩碌

睇多次段長鏡頭先 簡直好似桐生單刷東城會咁爽

張圖好矇 定我問題

喂呀哥.jpg

想睇今日子巴嗰張

今日子巴可唔可以買多本

Sorry

唔知Post過未

我會用多隻手指

唔該哂先

重有17分鐘就考
求結衣保佑

己送到

召喚今日子巴

多謝今日子巴回應
今日子黨萬歲
我有叫fd下兩個星期幫我
但我驚冇哂

Amazon正垃圾，仲係not yet shipped

諗緊買指力器，完全新手，暫時禁到指頭損同出緊*枕*，係咪正常

me冇用過呢啲嘢，係

聽日仲攞多一本

有枕係正常
唔使買指力器啦 有決心一日一定學到open chords

結衣萬歲

fk 啲博物館咁早關架 我未影sandglass啊...

千其唔好買指力器，出黎呃錢嘅

open chord?
暫時卡係轉chord，記咗C/Cmaj7/F/Fmaj7/G/Dm/Am，但轉唔切chord

交俾你啦

DHL email己收

手指尾甩皮

我求其入

係邊頭

我愛米羅

佢痴Q左線呀!

松屋周圍都有

好味版既吉野家

我愛結衣

佢應該係問今日子巴喺邊頭

結衣愛我

池袋食迴轉sushi
食5碟玩一次扭蛋嗰d

個Up圖網有D搞笑
幫我Auto縮細張圖

依家練緊依個

我覺得練咩都冇所謂 最緊要練自己鍾意嘅就會進步得好快

有冇名

唔知Post過未
Nylon7月個條片

咁又係
瘋狂練

Fashion 嘅野......

結衣世界第一

就咁睇有啲似王菲

又王菲

結衣世界第一 無可匹敵

正想講

正想講x2

呢個皇妃

唔咁早番池袋先

咁最後食咗啲咩

amazon 送咗300 yen 俾我

今日子真係好正呀屌

this

買左gzone了

好細張
唔係為左結衣我都唔會on99走去買雜誌

琴晚話嗰個Online game叫咩名

喺邊度買

你個名做乜勁

我都想食燒肉

我頂 皇妃超人

7仔同OK都有

有幾多張結衣係入面?
好大張?

燒肉

我仲喺度鳩fingfing緊，未食野

無野了

我發現原來我都有經過過，但唔知係結衣食過

松屋

獨遊既話食燒肉會唔會好怪

天丼てんや？

成日幫結衣化埋啲奇奇怪怪嘅妝
搞到柒晒

柒你老母

唔會

又想儲負皮

侵仔而家成日踩結衣，唔使睇user 名都估到係佢

之前見到有啲細鋪頭 任食燒肉 成日有人自己食 好正

留意左侵好耐
成日負面地睇結衣嘅野

好多網上有推介果d反而冇咁正
上次去間細舖係正民居中間
個氣氛好好又好食
感覺去食燒肉都係細舖好d

佢spy黎

點解bb好似唔知俾人影左相咁

我上次去大阪 入左心齋橋出面間黑毛和牛食 覺得除左和牛 其他同香港燒肉放題差唔多

另外係去左連鎖野 磯丸水產食 呢間我覺得幾正

掛住食 個傻妹平時同我去食嘢都係咁

好想食啊

好彩影唔到我
如果唔係我同結衣嘅關係就會曝光

到時我會成為全部男人嘅公敵

達哥更可能睇唔開而做傻事

你係個攝影師阿伯

其實就算咁係咪唔一定會買到

等下啦 我都係今日先突然話我知ship左，之前都係你呢個畫面

唔會掛

香港有冇邊度食燒肉好

有既話應該上左新假期

新假期得伏嘢

侵

同小妹爭負皮

應該收到order就一定收到貨
如果唔係amazon聽執啦

見d垃圾韓燒都可以收200蚊一位
好食既燒肉舖應該唔平
可以發挖下既

蜉蝣仔上次去有冇食？

圖呢

咩

今晚有無直播？

冇

銅鑼灣間尚鮮都幾好食
不過幾貴三百幾一個人任食
另外尖沙咀唔記得叫咩名嘅燒肉放題
唔好食,好伏,都喺成三百幾一個人

好似得番me唔恰侵子

侵呢幾日

守護侵bing bing

原來我block左侵 唔掛得知呢排唔感覺到佢存在

點解要block

this?

巴打好靚仔

同一樣情況，我28號訂

[black]好大個[/black]G[black]字[/black]

巴打係G?

原來支筆都係男神

G巴

我諗總有一日會頂唔順block左侵去

g pen

我唔會扑侵侵豬

來刷存在感
報告：已連返20日工

星期日冇放假?

soba
係香港真係未食過好味嘅

冇呀 part time 黎，有錢搵就盡力搵
返到16/6 先放假去旅行

唉屌無左6分

呢間好食

一早扑左

上次係松本都食咗間好食
不過點吮都係無啲日本人咁大聲

玩留侵子

成日諗點解唔會啃到

我都無啃到，但真係無佢地咁大聲

香港真係冇一間係好食

那年仔又話播SP？去咗返工？

那年仙人估到我想講咩

7點半放工

永垂不朽

dllm 成4個字都冇人？

話題終結者

結衣BB

手 不由自主 上 下 移動

負皮

五個獨立單字嚟

每日都係今巴同侵

下次整重組句子

BLOCK 晒

點解隻手成日不由自主上下移動

唔想去旅行

無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

玩盡佢返黎先再諗搵工啦

得5個負皮，弱啲喎。

玩左再諗啦 唔洗急住返工既
以後大把日子等你返啦

隻腳點

me瞓，希望大家加油，聽朝起身可以俾我見到10個以上負皮

好番 行到唔可以做運動住

冇啲行動力

一日

旅行散心，啱喇

你旅行食咁好

唔止搵工
我驚自己玩唔埋
同埋要去十日
一定會醜態百出

63個post like
20個reply負皮都冇

因為me no shopping

係腥些

輸送中

一齊屌少陣amazon

amazon 世界第二 今日子老婆新垣結衣世界第一

侵同今巴都係大M屬確認

一齊去得都應該fd
唔洗怕wo

今巴一向都係

你夠守時應該冇乜問題
去旅行冇咩玩唔玩得埋 知道玩唔埋你都唔會應承同佢地去啦

說好的瞓呢

等多兩個鐘啦

我呢我呢

今日子黨一概都係

所以啲人成日話唔好同朋友去旅行

但係我好想同朋友去旅行

我覺得男仔真係少d依d問題

朋友都冇

試過同班唔太熟既朋友去旅行 嗰次係最開心既一次旅行

我做第一個

做你第一個女性朋友

朋友

去邊旅行？

G zone get

人越大朋友越少 我都唔知我算唔算有好熟嘅朋友啦

有冇巴打覺得結衣越大越靚

唔信咁都有負皮

俾個正皮你好未

成熟先正

我覺得結衣係越大越靚

佢扣唔到錢就出唔到貨俾你

今日好攰 一返工就做錯野比人屌 一定係琴日冇睇結衣
依家補返數先

晚安

到咗香港

歡迎

好得意啊

每日都一定要睇

有冇人可以影g zone嗰份poster
買唔到

Btw 知唔知邊到有蕉碌茶賣

優品360?

結衣畫畫活動

自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

屌 第一次睇結衣 睇完みくりさん之後好撚唔捨得 點算

歡迎歡迎
當然繼續睇結衣啦

之後就要睇今日子

睇完其他再重刷

影俾你有咩用.....

未捨得開另一套 我淨係逃恥個結局都等左勁耐先睇
已經一路睇一路學日文
跟番個會員推薦黎睇？有無逃恥咁屎weet

快啲睇多啲啦

cb3個張宣傳相有無無字版？
想做wallpaper

本嘢

睇今日子一定冇錯 我當時都係

我都喺逃恥之後就今日子

暫時無見有

風水佬呃你十年八年

好 上
你地係邊到睇 我麻麻地download 係maplestage睇有時無720p 又慢 有無好介紹

我哋基本上就喺down
詳情可以睇返Post頭

小稻稻先

希望排到買飛

有冇巴打會去排隊

買咩

唔down可以用楓林網，基本有晒

仙人玩新人咩

利

咁用bilibili

Sorry 我無留意個中文名 伏左你
咁唯有睇住先啦 其實都唔差 係有時480p 燥燥地

頂

再唔係等巴打直播

望梅止渴
實際幾大張

好鬼細張

柒左
我都想結衣到香港

吓 10分鐘無人？

腥些 我最多搵到係咁

依個髮形真係

畫好一幅 再開新

繼續

呢幾日唔得閒，仲停留喺兩幅

有咩搞

搵工 仲有準備面試同去排隊買飛

其實兩幅都夠啦

之前兩次都畫三幅，作為今日子黨點可以只畫兩幅

仲未畫過

聽日先開始畫，睇下畫唔畫到2幅

咁低清真係用唔落手

144P

真係要識揀fd去旅行
去之前最好有哂共識
到時玩得又唔開心
返到黎又臉阻阻咁

最憎就係去之前乜都冇所謂之後到左就諸多要求果d

好想做隻狗

半個鐘無人 獨佔下先

屌，依家咁齊全既
利申：舊登蒲過下結衣POST

白石惠

[black]獨佔[/black]

屌奶星又訓唔著

等姐姐講個故仔你聽tum你訓

從前⋯⋯有隊足球隊 叫皇家馬德里
佢地係6月4日既歐聯決賽輸左比祖雲達斯

完

嗰衰妹成日咁樣笠我
唔通佢當我係狗
定係想謀殺親夫啊

秒

BU?

等左你好耐

今次u燈唔到

黑芝麻好mean 係隔離po貼大面d圖

仲乜咁掛住我

好似係

no

早

戶田

星空巴有巴打搵你

白石

早晨 倒數10日

Hi

咩齊全

頭post資料

今日子金色留名
トダイソンゴダンリフナム
Todayson Golden Leave Name

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態留名

動態留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣就是力量。

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 5.0.1

呢個都好齊全

早晨呀

btw 咩齊全

假膠齊全

痴線佬齊全

到咗公司hea緊

返工？

正啦

小心呀

忙緊

開緊會，但好眼訓

去左日本玩？

小心俾車撞

去邊區？東京市？

在娶到結衣之前，我不能死。

影多d 相

不死

我屌你老母G zone
我買撚錯左今日出既最新個期591
我屌你老母

橫濱係咪路人巴上次去果間餐廳

笑左

聽日九點到

我買之前都有check入面有冇poster

終於唔洗屌amzon

原來係今日 已經到左

會比人拉

係囉點解唔買之前check下先

趕住走 見係gzone就走左

張barcode label搣唔搣得走

未搣

好易搣 始終癡左唔係好耐

游巴係唔係26號訂??

你仲未拎到

Not yet shipped

係啊

去旅行mon post 仲勤力過你地

重刷緊今日子

好想要

去旅行都mon post

去旅行都mon most

幾時出圖啊 得一張

等緊野食，好耐

食咩

中華餐聽

1001

hi

amazon仲未有e-mail

hea咗半日

橫濱有無落雨 今日子巴

佢話我個地址錯左
又要重新入過
DHL

我個地址都係 佢今朝打俾我confirm

好耐冇fing過手

大家最近幾好呀嘛

係有嘅

見到你已經成為習慣

等